新影片顯示 葵芳交通警撞示威者 有人被撞至倒地 拖行一段距離

片自己睇啦
Source:

唔見有人開post講咁

應該係00:06個到

啱啱有巴打post咗

冇後果

自推

殺人都無後果

訓斥

停完職繼續開工

咁耐先有片走出黎？
我唔係challenge 條片真確性

抱歉！你找的網頁已不存在或輸入錯誤的網址。

咁快就無左

我出post之前見唔到就開

等黑警訓斥咗先。仲有大把片未流出

我仲睇到喎

其實都係 隔左咁耐
但我見source係立場就post出黎先

推

push

第三下自推

用電話開到, 電腦唔得

黑狗殺人無後果

我都係用電話開黎睇
但呢單存在感都幾低

理大油麻地果晚係咪都有人被撞

有巴打話電話先開到黎睇

所以話香港做恐怖分子幾好, 有國家認証, 轉個頭仲可以安然復職.

抱歉！你找的網頁已不存在或輸入錯誤的網址。

呢個無聽過喎

今日有人貼過啦
我記得係fb流出

Sor 揸小巴唔記得左
我抵屌

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

電光火石

冇錯就係我post咗

不過推極都推唔起

好彩有你幫手

意圖謀殺冇後果

唔上法庭根本佢點講都無法律責任
佢話屌你老母都得呀

岩岩睇到啦
原來隔離post無上到熱門

段片肯定嗰日就有
但d人而家先炒返起

Thanks 巴打

我特登search 示威者先搵到你個post

果單又係開極快
仲要唔係電單車
印象中係睇過有人講話係有人被撞

訓斥咗啦

而家法庭都係班狗官紅官做既
屌佢話班狗無犯錯都得啦
裁判係佢個邊既人黎

條片當日已經睇過

訓斥ok

但真係唔太為意呢條影片有出現
Btw其實距離都幾遠幾矇
隱約見到有手足比人拖

小巴呢個真係cls
體積大咁多 比佢撞仲嚴重過電單車

狗車急速衝埋去,導致人踩人

痴撚線

咁我錯而家先睇到

推爆佢
撞人

唔好忘記！！！

唔係小巴咩

831

牛b死了

黑警：已訓斥，聽日復工

警察殺人合法

721唔見人
831打死人
101槍殺人
114阻救人
雙11狂殺人

唔新 一早睇過

果陣係有呢條片，記得仲有人問下面係咪葵涌運動場。但可能太遠影，同埋果時有條更清更近嘅片所以唔多人推呢條

訓斥好有效

我都記得有兩條係好近距離既
但無見到話有拖行呢個動作
如果我真係post左舊聞 大家細力d屌我

死黑警

此證據未必admissible 因身份未能確認

Push

以前唔係出過?
我記得有條片又係呢個角度

係啊原來係舊片
但今日又有人重post同埋立場出左新聞
我又無睇過就以為係新對唔住

狗：糞斥咗啦

推呀

想知比人撞個個人有冇事

我已經斥訓左同袍
望公眾體諒包容
佢地好大壓力

唉

根本係瘋狂駕駛！調轉實開槍啦！訓佢老母！

希望手足無事啦

班狗做乜撚嘢都冇撚後果

pish

印傭影到果單被跳樓都係一樣
佢地以為冇人咁岩影得到

香港法治
死於2019年6月9日

你識唔識用不推文功能？

不推文？

up

不推文仲乜鳩

Pish

狗車有好幾款....
當晚係2架狗渣既小巴衝埋去

車死人都唔會有後果

721831101111

推啦屌

tui

糞斥

球證都係佢地既人

習公主快啲甩p牌

見到其他人又要用不推文功能
又要推文
都唔知做乜9

印象中最深真係成架小巴撞埋去好撚癲
係咪白色個架狗車小巴

pprp 表示將會有新嘅騙解
請耐心等待

殺人犯

每次睇佢地都可以突破下限

六十幾人疊住個畫面.....

證據確鑿呢下都冇後果
真係令好多人憎恨狗

推啊屌

黑警殺人

黑警解釋
因為執行緊職務 電光火石之間發生無法控制及預料既事 可能無按照既定程序處理 不完美 可接受
屌佢老母佢點講都估到啦

每次見到都好心up

黑警殺人犯

推推推推推

仆街死黑警殺人

唔係新片 只係果日發生既事太多 冇人理到咁多

舊post
今日交警撞人唔止得一單！！！！！

嬲左幾秒
打機先

推！

係啊 睇到中間巴打有講
但我都post左出黎sor

比人訓斥左啦

撞到人，已經係交通意外，根據法例，要立即停車及展開調查。

快啲share上twitter!

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

撞完人咩事都無

唔緊要 呢d事一日未解決一日都要重提

這是殺人的速度, 定要繼續追究

岩
同黑警既所有仇我地都要記住

唔可以無責任
唔可以不了了之

黑狗自己點會內部起訴
真係等日後清算架咋

每次睇番呢啲就

On9 本身8字咁係條馬路到渣 已經係危險駕駛啦
仲要係popo根本就係罪加一等
就算撞唔到都應該告佢殺人未遂

如果有交通意外而唔停車，即係遇事不顧而去，係刑事，無訓斥空間。

片主識玩，等POPO講好曬大話先出片踢爆。

念力殺警發動

屌你老母

old news啊

文宣組召喚

cls

人人都是文宣組

pp

呢隻狗一定要受制裁

曱甴近平推

推上國際啦！一齊發功啦！

根本撞到對腳流哂血
嗰陣新都會好多人經過都見到

其實條片嗰一日已經有
點解係現家先發現

金水個page有

推上twitter

721 831

推呀屌

咁都冇事仲可以復職

屌

殺人又點 根本法律制裁唔到佢地

高壓政權統治

推到告班狗謀殺

Lm

就算咁樣都冇野可以制裁到班死黑警
幾時中武肺死

屌那媽

死黑警
做乜都無後果

香港獨立

你唔撚係人嚟？
你係警犬？

訓佢老母斥啊屌

推爆佢

重傷!!!!!!

咁都可以復工?!
記者可唔可以幫手跟進下

訓斥一下就OK

Sorry唔更睇
對唔住手足我好廢
黑警死全家

推到黑警仆街死

與其講悔氣說話
倒不如集思廣益,疫情完左要點打呢場仗.
大遊行>開花>和你shop>之後應該點打呢場仗?

尋狗

警暴已經見得太多，但都唔可以慣

咁都訓斥就ok
但係市民問下個良心去咗邊就行私刑

記得backup

推到3萬死

手足一定傷到仆街